天琦聽日上訴 大家入嚟留底想對佢講既野

你行得太前了，香港人真係對你唔住

「光復香港，時代革命」

自推一下

只係我地醒得太慢

天琦, 撐住呀
我地等緊你一齊齊上齊落

push

頂咗呀天琦

仲有幾個鐘

希望天琦上訴得直

香港人欠你地太多
光復香港 時代革命

行得太前
「光復香港，時代革命」

無奈D人而家先醒，不過都總好過冇